邊到買狗糧平

之前買wellness，有邊到買狗糧平，有冇ching有其他牌子介紹

咩狗？

唐狗

依家食Taste of the Wild天然糧黎

呢個牌子算抵食，買最大包裝
另外canidate, natural balance 都抵
唐狗無乜病痛，買d 普通天然糧就ok

隻狗本身食緊咩糧？幼犬同成犬蛋白質需求都唔同架

轉糧都要慢慢溝糧等佢適應

如果門市買貴既話可以搵網店有做埋送貨果d丫

另外狗狗最好食返無穀物糧啦
但如果本身食開有穀物既話就要小心d睇佢適唔適應到，有問題可以問我

我有讀過寵物營養學架

美心

點聯絡

如果係惠比特，易痾既咁食邊隻好？
食開orijen 但之前腸胃炎後一食多過半杯就屙到仆街

我個隻唐狗 食zignature火雞肉 毛好靚同好健康

唔知仲睇唔睇到 tg:yo2011

會肚痾有幾個原因

第1係腸胃敏感，要睇返隻糧係咩肉咩味，有機會係對某種肉敏感
第2係營養過盛，你餵得太多，有時貴糧好肉orijen咁，營養同蛋白質好夠，你畢大大匙比佢佢食晒但吸收唔晒，就會痾，可能要調較份量

tg:yo2011

我都有隻唐狗女

搵連尼住